突發！傳美國或製裁長電、華天等封測大廠！長江存儲、長鑫存儲也危險

在中芯國際被美國商務部加入實體清單後，美方狙擊中國半導體產業的動作並未就此收手，有傳聞稱下一個目標鎖定DRAM產業。

仆街，支國節節敗退

封測要好高技術？

談 可以
欺 妄想
打 奉陪

自主研發既春天黎啦
中國又贏

唔怕，有習核芯！

中國自主研發

點解唔攪海康威視

一早入左實體清單啦

仲有好多SSD賣

Winter is coming

自煮燃發

紫光

贏緊 國家又燒錢玩自煮晶片
下面又分錢 最大贏家

封咪封 我地用國產

唉好撚擔心，侵輸左一切都還原，11月前笑唔出

咱們中國怕什麼！！！

又有屎晶片

唉，中国又輸了

唔洗擔心
痴呆登贏硬

咁計華為都仲大把野賣緊啦

咩係SSD?

炒股佬傷亡慘重？

屎都冇得佢食

拜登上左台咪又係回復原狀

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

台廠
日月光 南亞科 聯電

談 可以
欺 奉陪
打 妄想

咩呀 又話中國先係世界第一強國? 比第二既美國制裁有乜好驚呀

嚇死以為長和系

中國用瑞聲，瞬宇還拖囉

Push

假新聞，夠膽咪制飽佢，中國洗撚怕你?

訓係到贏

談 妄想
欺 奉陪
打 可以

侵feel到輸，加快手腳做嘢

咩係SSD
巴打你坐時光機黎？

中国又輸

去返廿年前要停電

你唔係想講隻固態硬碟有人買下話 ? 臭名遠播喎 , 以為你講其他野

有後門？

你唔封測點樣公測??

係啦 放兩隻五毛上連登放負分化就會贏啦

窮國家好多人買
印度, 南亞 電腦youtuber 都係用佢

用人地拆機嘅三年前舊 chips 整 SSD , 一般 chip 使用 18-24 個月就會開始出現損耗 , 個朵臭晒 , 用新 chips 又唔夠人地平

自己宣佈不再入口美國產品, 咪唔會輸囉
而家係我飛你, 唔係你飛我

關我地乜事 ? 基本上佢而家賣一件蝕一件